荃灣月租日泊

如題，荃灣仲有無呢味野？